光榮飲食 : 啲狗15分鐘唔夠又掃一次場

光榮飲食 Kwong Wing Catering

個頭講完，唔夠15分鐘又黎多次，想點L樣？

Kwong Wing Catering

一日黎幾次，唔知以為三眼仔飯係新型病毒..
定你想食開心浩園餐？
你咁黎掃場，唔通我啲客又會驚咩？

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

啱啱先食完黎

呢條link死咗

Push

推

ON9曱甴

我轉左外賣個幾月
40蚊個飯連凍飲真係連藍絲都要幫襯

up

好驚喎

隻曱甴唔撚用口罩！再報曱甴第二隊拉狗佢

立例目的就係為咗打壓黃店，
你以為真係為武漢肺炎？

禁制令?

死警曱

5毛: 禁制令有用咩 3權1體左好耐

根本用嚟打壓黃店

所有人買外賣

屌你老母死仆街狗

根本從頭冇諗過防疫
限制4人聚集係借屍還魂緊急法
禁集會之餘仲可以搞埋黃店

琴日係其他po講仲比人屌 (唔知係咪五毛)
話我反政府反上腦
又話上綱上線
話咩防疫係咁架啦冇辦法

其實佢都on9
每去一次咪俾人問候多一次

空姐牛肉飯

想問下時代冰室係咪都係同一個老細 老燒？

聽日lunch hour 1823應該打唔通

死黑警

時代同光榮唔同老細

有心抗疫就全城停工停市14日
學誠哥咁全部補貼
而家咁樣佢完全可以選擇性執法

藍店又唔見去

聽日記者會問下衛生署，15分鐘查一次對抗疫有咩幫助

露哂底啦

咪係

大埔去左一次
(做樣)

打壓黃店，趕走黃店啲客，令佢哋退而求其次幫襯藍店
蒙面法借屍還魂

愈掃愈幫襯

去食多d

[ 立場新聞 ] 【限聚令】15 分鐘內遭警兩度巡查 「黃店」光榮冰室：警方做法無賴

政府因應武漢肺炎疫情，早前針對食肆公布 6 項規定，要求枱要有1.5米距離，每張枱不多於 4 個人等。「黃店」光榮冰室今日晚上在Facebook表示，有警員一日多次巡查其分店，兩次巡查時間僅相距不足 15 分鐘。光榮冰室老闆「Glory」接受《立場新聞》查詢時表示，今日警方較早時間已曾巡查一次，至晚上 10 時許有警員突然到位於荃灣的分店，指接獲投訴其餐廳枱子距離不足 1.5 米，於是到餐廳調查，期間登記即將下班的餐廳員工身份證資料。

Glory指，當得悉政府推行有關政策後，已「做得好足」，相信沒有違犯任何法例，因此警察目測枱子距離後便離開，過程中沒有登記食客資料。

惟不足 15 分鐘後，即約晚上 10 時半再有警察到餐廳，表示再次接觸市民投訴，再稱枱子距離不足 1.5 米，並登記剛上班的員工身份證資料，令員工受驚。

他指，警方做法無賴，多名食客亦大感不滿，目睹短時間內兩次巡查的情況，期間亦有舉機拍攝巡查過程，「咁樣搞我啲客，雖然相信我啲客唔會驚。」

行政會議早前通過《預防及控制疾病條例》新增規定，其中針對餐飲業務，即領牌的食肆、酒吧、咖啡店等，需遵守6項規則，包括食肆可用座位不超過正常提供的一半、檯之間至少要有1.5米距離，或有其他分隔安排、每張檯不多於 4 個人、在餐廳內，食客及員工須戴口罩，在用餐時可脫下，但進食後要繼續戴上、食客進入餐廳時需量度體溫，以及提供潔手液予食客進入餐廳時使用。

agger明眼人都知政府搞乜啦…

派隻肺炎狗落埋真係多撚謝

d 仆街狗

食多D先

真心想防疫就停工停市14日，然後外地入港就強制檢疫啦，補貼咪得囉，搞咁多野完全無心想抗疫，就係想打壓市民啫
我屋企人又係咁講，政府已經好努力架啦，體諒一下政府啦，一味淨係識反政府。
拎住咁高嘅糧，推行嘅野無樣掂，係努力過依家就唔會爆600幾單啦

洗唔洗喺地版畫埋線

push

外賣

打唔通咪打畀衛生署同狗狗狗囉

你越打壓我地越要撐
明明唔肚餓都要去買tea 食

分散投資啦各位

槍打出頭鳥 但係我地平均成本就唔同計法

警狗好撚鳩得閒

外賣LA

話L左啦!
跟本係為左打擊黃色經濟圈!

只會更加多人幫襯

死黑警 選擇性執法

咁樣係唔會令我地驚架

開心浩園餐

黃店佔全港十分一都無，完全隨機查都下下都查中黃店？
沉默大多數藍店呢？有真.甲由爬都唔理啦

今朝先食完 晏晝就goallll

睇嚟要探肛量體溫

真係推到我去食，我成全popo願望

弱智警犬
你咪繼續幫手宣傳

只會顯得班黑警好小學雞

報狗先有人聽 其他咩1823 衛生署食環都唔會有人聽

Tui

明天決定食光榮：）冇去成個星期，好掛住個滑蛋飯同凍檸茶！

班狗越係咁樣！我哋更加要支持黃店！

班L樣係怕越黎越多集團變黃 ...黃老板黃伙計

聽日又要撐

講得反上腦一定係五毛

我死都唔會去藍店食架啦，吹咩

Tuu

擺到明嗰班就係五毛，
唔駛在意

你夠膽整開心浩園餐我夠膽食

選擇性執法

學杜汶澤話齋
你愈搞黃店，我愈要幫襯同你做對沖
本來一星期食一兩餐，變一星期食四五餐
叫外賣返屋企都要食

可能隻肺炎係早係6月果陣整嚟對付香港示威

聽日落街巡邏下先，做個盡責市民

照去食

第一日已經知會咁

一陣打爆個電話又話人濫用1

而家真係要反政府
半年前反緊 今日突然唔反？
個班人忽上腦

外賣師進場

點打壓都唔會食藍店㗎啦

佢地未食啊
係喎，荃灣狗屋係咪太得閒？
班強姦犯好似未食過汽油彈，太肚餓想入去搭枱咁款，可惜光榮唔係寵物店無賣狗糧添

A

記者入，thx

除咗光榮仲有無其他鋪都係咁

比我係食緊就一齊屌狗阻我食野

本身未落到定論
但如果佢專9搞黃店就知咩事

得，每次入鋪之前除左 check 體溫之外，再用 1:1 漂白水噴佢地全身先俾入囉

pp

放心 聽日去幫襯你

係咪想收保護費啊？有牌爛仔

希望盡快有黑警死於肺炎

警察掃場前消毒自己先

你愈打壓我愈去
吹咩

預防及控制疾病條例 = 新緊急法
只要用抗疫做藉口，就可以繞過立法會訂立任何新法例

連登仔全力支持戒嚴架，係咪手足中招你負責先

連登仔全民支持架

我一早話港共用公共衛生理由行極權，比連登仔屌我係黑警
依家我就歡迎政府日日攪鳩黃店，呢d 野係你地要求既

講得反政府反上腦都知咩事不嬲政府都係要由人民監察

記住同佢地度體溫,有懷疑call白車送佢地走

買外賣要多到入
健力士世界紀錄

光榮又平又好食

g chi光榮冰室

免費宣傳

篤灰大戰開始

一早有陰謀論講緊 d五毛驚到狂洗地

一定唔止一間